地產aa入黎，想買大坑塘樓

我想搵盤，入黎傾下

岩岩去左睇環境幾好

負皮果d aa你地可以輪番新樓，我對新樓無興趣

即買即賺

你預幾錢首期？

我可免95%佣

留tg

做好d功課先，考慮一下買家需要d咩。

屌你老母公屋廢淡扮大錢

死埋一二便啦乞衣

岩岩搵左個美X經紀幫我跟